一到收工時間就成個車廂都係陣廢老廢中味

都唔知咩事

我有噴香水